+++
title = "Приём вопросов на финальный турнир чемпионата Минска"
date = 2007-05-04T23:20:31
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/04/priyom-voprosov-na-finalnyiy-turnir-chempionata-minska/"
permalink = "/post_614/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00011.html",]
categories = [ "Прочее",]
slug = "priiom-voprosov-na-finalnyi-turnir-chempionata-minska"
aliases = [ "/post_614", "/2007/05/04/priyom-voprosov-na-finalnyiy-turnir-chempionata-minska",]
type = "post"
tags = []
+++

Редакторы финального тура Чемпината г. Минска по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; сезона 2006-07 объявляют о начале приема вопросов. Пакет будет составляться из 36 вопросов.



<!--more-->



Каждый отыгранный и не снятый в результате протеста вопрос организаторы турнира оплатят гонораром от 2 до 3 долларов по экспертной оценке редакторов и оргкомитета.



Вопросы принимают редакторы пакета Константин Кноп (СПб), Денис Гончар (Одесса) до 14 мая 2007 г. включительно.



Отправлять вопросы необходимо одновременно на два адреса: kostyaknop@gmail.com (Кноп) и dg@list.ru (Гончар) В теме письма указать Minsk-final-<Фамилия автора> Обязательно указывайте имя, фамилию, город и контактные данные автора вопроса.



Очень просим проверять свои вопросы по Базе Степанова (http://db.chgk.info/search.html или http://chgk.zaba.ru/search.html) на предмет &#8220;свеченности&#8221; информации. Пожалуйста, оформляйте вопросы в соответствии со стандартным форматом (http://internet.chgk.info/klub/mail/fv.html).



Если Вы высылаете вопросы, которые уже предлагали редакторам какого-либо турнира, ОБЯЗАТЕЛЬНО указывайте, кому именно данный вопрос предлагался.



Если Вы настаиваете на том, чтобы Ваши вопросы не редактировались и могли быть включены в пакет именно в том виде, в котором Вы их посылаете, обязательно сообщайте об этом.